[文宣組請入]77遊行文宣個訴求唔清晰!!

啱啱睇到隔離po話71後行動失焦
然後睇返發覺77嘅文宣講唔清遊行個訴求
同埋更加重要嘅係文宣未有同大家講喺九龍遊行嘅原因同目的!!

文宣組巴打請幫忙!!

推
我冇野講

推

呢兩張係舊既，有批新圖，理想係畫埋加埋遊行路線上去，但係詳細路線仲同警方deal緊。
credit:

推到文宣組見到為止
我冇野講 我唔解鎖

push

請廣傳，謝謝!

我冇野講

我要食物

好靚

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推
我無野講 我要見律師

冇野講